有冇人同我一樣未食過晚市

毒撚冇人約

係女就大把人約

暗倉大肥婆

唔係

可能人地以為你唔約

150cm都係肥

咁一係好樣衰

真絲點會冇人約

我碌鳩長過你